林正財：沒有新移民，香港醫療系統完蛋了

笑撚死
照佢咁講大部分新移民係落嚟做醫生同護士, 而唔係呃綜援

嚟料喇 引入大陸醫護了

人地講緊pca